鬥智燒腦漫畫有冇推薦？

利申淨係睇過噬謊者

想搵啲同噬謊者類似，要喺場賭博/遊戲度不停搵漏洞同灰色地帶去過關，而唔係死跟住個規則去玩，劇情殺呢啲就可免則免啦

奶呀驚

鬼滅之刃

刀劍呢?

朋友遊戲

噬謊者已經係同類入面最神 無其他鬥智有佢既高度

五等分的花嫁

one outs

草莓100%

成神之日

佢封左頂，之後睇其他都無咩味道

jojo

ACMA:GAME 惡魔遊戲
狂賭之淵

大逃殺類：
吞噬人間
誠如神之所說
真實帳號

卡通啱唔啱？重啟咲良田
唔係玩game，不過好燒腦
入面只有醒&更醒嘅角色

竟然冇人講欺詐遊戲

死亡筆記

賭博破戒錄

出千收班長皮同埋係咁搵方法攻略泥沼真係好好睇 一次過睇果集爽快感完全唔同

講經咩打季季打boss都開掛/撞彩先贏

已經睇到part 8最尾

我等佢做曬先睇

btw而家睇緊今際之國
麻麻地，感覺主要係聚焦喺人性上而唔係鬥智鬥力

應該就快

夜勤病棟
鬼父

幽麗塔

一花 情婦
二乃 二奶
三玖 女朋友
四葉 老婆
五月 家教

賭博默示錄系列，雖然畫風麻麻，但劇情一流

做晒動畫？話唔定等幾十年

唔鬥智但燒腦
Happy end

有田イマリ

勝負師傳說

將jojo拍埋落噬謊者到，前者既鬥智會變得兒戲

Part 8漫畫呀

liar gane 不過爛尾

你連心愛的女人

惡魔遊戲
朋友遊戲

以前ok

人地係變體版大逃殺咋

One outs 必睇

超智遊戲？

Dr. STONE

今際神作

Hunter X Hunter

無能力者娜娜

一套係有鬥智既戰鬥漫畫

一套係有戰鬥既鬥智漫畫

我同意你，個膽唔同

你已經睇左最好果套

而家出走篇就

噬謊者啲戰鬥畫到超級系咁，但係唔影響佢鬥智部分個下先勁

漫畫呀ching

鬼滅世界第二

彌留之國愛麗絲

噬謊者封晒頂，
睇其他沒乜味道，
不過可以試下ONEOUTS。

用埋天氣

棋靈王

又引人插好低裝

One outs 我覺得緊次噬謊
但其實one outs係熱血漫黎

其實動畫版做得好好
搵到可以睇動畫版

one outs幾正
但係唔熟棒球會睇得幾辛苦

寒蟬鳴泣之時

睇完動畫再睇漫畫易入口啲

Billion Dogs

佢d戰鬥分鏡motion勁撚到
噬謊者點解咁多打戲因為作者本身都熱愛武術
依家巴突克打戲仲撚正

no game no life

巴突克真係好撚正；最新個到熱血到。

打泥沼真係最正
依家變咗走路

無人話過今際之國係鬥智
除咗階磚，其他都講明係人性、力量、團體合作
你格硬要當人係鬥智

欺詐遊戲
今際之國的愛麗絲
賭博默示祿

《見面五秒後開始戰鬥》
用腦嘅超能力對戰
咁一定比唔上噬謊者o架喇
同埋漢化更新頗唔穩定
同埋第一篇以後已經唔使等五秒

見仁見智姐
如果唔係唔會有咁多人喺個po度推薦今際之國

竟然到43 先出現燒腦神漫 hunter x hunter